點票機算唔算係信任度最低產品？

點鈔機 atm都可以被人類信任
但點票機⋯

究竟點樣製造一部點票機 先會得到人類信任？